點先可以燙直棉麻恤衫

有麻質都早知佢易皺
但件恤衫一條條打直既皺痕好核突
用左蒸氣燙斗都係見到唔少
有無巴絲有好方法介紹

乾衣機七成乾拎出黎再燙？

未試過
試下先
BTW 屋企洗衣機壞左幾年黎都係手洗

Linen wrinkle = 冇問題